邊個私生飯巴打盜用TL韓子亮IG呀？

亮囝真係好慘

@手卷

樓主咪大大方方認咗佢囉

sorry導狗一向唔係太聽教😅😅我都唔想

@昂囝

導猜導狗